# Список задач на текущую версию

### Плагин Wordpress
1. поддержка reCAPTCHA

### Gulp
1. Положить SVG иконки в папку и генерить стили динамически при сборке

# Список задач на следующую версию

### Плагин
1. добавить функционал прикрепления скриншота (+ выделение области на нем)

### Компонент Joomla
1. проверка дубликатов отчетов об ошибке
2. проверка плагином наличия ошибки на страницы и предложение удалить отчет, если ошибка исправлена (т.е. не нашли)
3. интеграция с AUP и подобными системами (начисление баллов пользователям за репорты ошибок)
4. попытка определить, где именно ошибка (если в материале, дать возможность исправить в полуавтоматическом режиме)
5. добавить модуль для панели управления с выводом последних ошибок
